用一个计数器和一个变量保存当前答案，开始遍历，如果答案和当前的数相等，计数器加一，如果不等，计数器减一，如果减一之后小于0了，则将答案变为当前数，计数器重置为1，遍历完之后当前答案即为全局答案。

原理是题目保证了出现次数大于一半，那么可以将该数和其余数进行对消，最后剩下的必定是要求的数，那么不想等计数器减一就是对消的过程，过程中答案不是我们求的也没关系，相当于其余数内部进行了对消，那么最终能消去答案数的个数反而降低了，最后剩下的仍然是答案数。
